毛漢：特首道歉也沒用 促警方別向普通市民「亂射」

昨日在清真寺外被水炮射中的包括印度協會前主席毛漢。毛漢致電本台節目表示，特首林鄭月娥曾致電道歉及解釋事件，認為對方是特首，當然要接受道歉，但毛漢強調即使他接受解釋及道歉亦沒有用，因為香港周圍都是受害者，要求警方不要再向普通市民「亂射」。

毛漢說，與林鄭月娥交談時有要求對方處理警方失控行為但無後果的情況，並引述林鄭月娥說，已在做功夫，希望給予她時間，他又說，正計劃到投訴警察課投訴。

毛漢說，警方曾聯絡他擔任主持人的弟弟，解釋事件和道歉，但沒有與他本人聯絡，他不明白為何林鄭月娥可以直接找他，但警方卻不能，對於警方的處理感到奇怪。

毛漢透露政務司司長張建宗亦曾與他聯絡，表示事發時清真寺門外有好多示威者，警方才採取行動，他認為，張建宗所講的資料有錯，所以未有回覆對方。他重申事發時清真寺門口並無示威者，他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。

至於是否接受「誤中」的說法，毛漢表示，想等警方與他聯絡後再作評論。

宗仔啊宗仔，與其幫班狗講大話仲要俾人無視不如接受生cancer提早離開戰線啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

毛漢強調即使他接受解釋及道歉亦沒有用，因為香港周圍都是受害者，要求警方不要再向普通市民「亂射」。

警方曾聯絡他擔任主持人的弟弟，解釋事件和道歉，但沒有與他本人聯絡

懷疑班強姦犯係純粹弱智到分唔清邊個打邊個

屌，有畫面

俾人射中左就轉軚
針唔拮到肉唔知痛

毛漢HO BALL
搵揸車果個出黎

然後帶起割蓆風氣!!!
你班仆街開槍都唔割丫拿, 睇你點收科
佢地仆住咁去SAY SORRY, 睇怕都係一係拖,一係會交人,
可能開車果個又係廣周公安

"張建宗亦曾與他聯絡，表示事發時清真寺門外有好多示威者，警方才採取行動，他認為，張建宗所講的資料有錯，所以未有回覆對方"

張建宗 真係智障㗎喎，同個係現場嘅當事人講大話

係因為佢個細佬藍到黑果種
搵佢做中間人可以幫下口
班狗藍衫就毅進者,白衫讀咁多書都要禁住良心講大話你估易架?

一定唔夠佢本人藍啦，直頭去埋撐警大會

問題係噴完變左黃呢

交個炮手出來，嗰日噴左幾多，佢飲返幾多藍水就算數啦

屌，個樣爭好遠woo

兩個炮手，一人負責一枝，要搵唔係會搵錯吓話？

宗仔做咩講大話睇完條片白痴都知當時得返記者同信徒

弟弟TVB 奶共果個米高禇簡寧?

因愛成恨

張建宗：過去既事唔好提

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完